覺唔覺蕭叔叔翻配陳偉霆英文廣告好低質好虛偽

之前佢好似有段片分享話唔係一定要乜乜口音，叫人唔好為口音而怕講英文

的士陳英文係唔英國，但問心一定聽得明同都算順耳，係咪無native accent唔準出街

蕭敬騰？

而我不知道佢段片係出事係內容空洞無物喎

個廣告又唔係佢度橋

邊個蕭叔叔？？

英文從F字學起
當年考CE果陣佢岩岩開始出片

蕭生有批評佢咩?
利申:覺得佢accent有啲造作

其實佢啲造作口音都好撚難聽
睇埋佢個樣更加難聽

把聲係幾好聽

佢太chok好難頂

心照啦

又係梁美芬讀心術

also got a glimpse of the Pogba is a problem in the changing room theory

我冇見過蕭叔叔咩樣
可唔可以形容下

google and you will see

真係uncle 樣

以前未紅成日拎隻狗出黎

Bob 叔嗰個好笑好多

廣告商玩佢

講得屎唔係問題，問題無理咁仲要做大頭獨腳戲，即係將個缺點無限放大

又諗起啲鳩笑聲

有幾屎？

算順耳